連登仔全部都係武漢野味!!

幾錢一斤

我好撚多沙士啊！！！！！！！！！
哈哈哈哈！！！！！！！
拉鳩我啦屌你老母

呢個係老衲身在武漢出嘅post

老納，內臓幾錢斤啊？

叫連登仔一齊去狗屋報案